低收入家庭新來港成員獲發一次過津貼 詳情下午公布

扶貧委員會轄下關愛基金專責小組主席羅致光將於下午3時在政府總部主持記者會，介紹關愛基金推出的「低收入家庭的新來港定居成員一次過津貼」計畫詳情。

又交稅養新移民

支那蝗又搶資源 屌你老母 又唔見你派錢畀香港學生？

又派錢畀支那狗

食屎啦,,又比錢

屌你，點解要港人養班移民

其他地方移民要先有貢獻(例如比錢開公司)先比移民,另外要住夠某年份先有福利,
係垃圾香港政府每日150低(甚至無)生產力既人o黎香港,仲可以直接申請福利,無呢每日150個,整頓一下人口,香港問題就少好多

低收入香港人有無份先？

你又知班新移民低資產？check過晒境外財產未

失業果班年青人呢？

正,又有公屋排又有津貼
夠錢又可以上居屋
我都想唔打工

屌

新移民又然

香港學生拉左佢監獄養

拎綜緩又贏

香港大把人因為支那病而失業，幾時接濟佢地呀

冇

要支鬼蝗，迎新禮物咁

支持派津貼

就係唔派俾你地 吹咩

iq160:失業=保就業計劃好成功